有冇人好驚返工

其實我唔怕工作量多
最好怕係對住啲老闆
返到去又要俾鬼頭問我progress

點解唔可以開少啲會
俾多啲時間大家靜靜地做好啲野